818 運動新口號 因果由國 容港治己

原來誠哥係港獨分子

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

唔好將暗地裡支持自己我的人推向另一方面好嗎？

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見